攝台風雲人物

Sony: 含撚貓
Canon:咖喱烏鴉
Nikon:從缺
ASUS:卐_NSDAP_卐

淫攝(非會員）：
Yin.Land.scape
Photatokinlaw
Ky

痴線佬：石元泰博

重有無其他？

咪即係石元泰博囉
雖然有時未必係

非會員淫攝竟然無玻璃大師？

係喎，玻璃大師點解會無？

因為無人講

邊個黎？

含貓一個大過晒其他

好似退左場

google 玻璃大師第一條link

話說痕撚貓真身係乜

肥宅咸濕呀叔

我指FB

條ON9石丸講既"真身"通常係指FB

我就唔信你有

你估個個好似你咁痴線通街講自已ACC???

新member唔識規舉有怪莫怪
我估無人咁得閒起佢底掛
block左佢咪算?

感覺痕撚貓真身將比人起出黎

留定名, 想知佢官塘個studio係邊

佢條女架

😨

呢個係佢條女？

小弟不才，求此攝影技巧專稱及意境為何

我要燒鵝肶（右肶）

搵個人開個「我要燒鵝肶」Toic都得喎